但明眼人一看 就知道雷姆係臭雞

你想上佢？

你老母唔洗睇都知係臭雞

樓主迷雷姆反emt

屌你雷姆

駁唔到

EMT俾狗屌

雷姆狗都唔屌

樓豬係狗 所以唔屌

但明眼人一看 就知樓主迷雷姆

啱呀

希望大家可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你地不時侮辱雷姆,
講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既雷姆係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你地心底裡, 係喜歡雷姆 的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你地可以快D長大

Emt

係人都知你迷雷姆

又曲線反emt

咩黎

今日見到個中學雞個書包有隻臭雞

樓主因愛成恨

我愛雷姆

G

樓豬幾時on 天龍牙

Final

點解一街都係話雷姆係雞